有冇人係8月13係機場或A37執到銀包？

紅色銀包
有信用卡 銀行卡 八達通 潛水證 禁區證
身份證 少量現金
大約22:15上車
唔該曬

TG:Freddie33

推